認真，止蝕有咩好笑，SH有咩好笑

大概前年 11 月開始
嚟財經台搵下交易靈感咁
受台上面巴打帶歇 return 都高過契媽少少
但後來，我諗係近呢半年，覺得財經台有少少唔同咗
最直接就係止蝕同SH之間互相唔同意對方

其實我覺得咁樣睇，
每人嘅風險承受能力唔同投資策略都唔同
咁有人嘅做法係覺得隻股失去咗動力，就會果斷止蝕
有人係抱緊好股，一概SH到尾而唔 Time the market
我覺得兩種投資策略都各自係啱
我亦都好多謝「社工」提醒 cut loss
我 GME 蝕住走（後來好似有翻生？）但冇後悔

都係個個道理，呢度好多人自己賺都唔夠睇人仆街咁開心

香港人不嬲都以踩踏其他人獲得自豪感

左一巴右一巴

放左GME 唔38 溝己經失敗啦

睇跌先止 既然覺跌又唔敢買淡
不如話止蝕撚廢

財經台唯一清流post 好同意

認真你就輸

憤青集中地
係要揾個對象互屌
無撚聊

財經台搵交易靈感

你嘅睇法唔係100%啱 做咩要同個大市賭？

就算你SH你都有機會係錯 咁大跌市果陣你會唔會call你啲股？

引哂啲人入嚟

跌市 正股緊係Sh
再做對沖sqqq
當有反彈 價岩再溝
點撚會一跌果幾%就賣貨

Agger with u

唔明有咩好笑，不嬲應該分長渣短炒倉，分開sh 同定止蝕

買得GME都知你on9
仲要蝕錢
柒上加柒

擺明小學雞引戰啫無謂上心....
就算你我操作方向唔同都係咁話
當然有班GME中毒另計

月經PO係咁架啦
個市升就寸止蝕撚
個市跌就寸SH撚
上連登勿認真

純粹結果論，過度操作係會好容易發生左一巴右一巴

至於用呢個可能出現嘅結果，就話一定要 strong hold，又或者話唔應該止蝕，我個人唔太認同

唔覺得有咩好笑
事實上有好多巴打對於唔同行業都有深入認識
喺呢度同大家分享認真研究嘅結果
個台大致上鳩唔代表所有人都鳩

認同
詳細就係用打大户做包裝
結果就係另一個pump and dump既故事

呢個只不過係你嘅玩法姐

其實大家最後目標都係賺錢

如果你係投資者咁樣諗我唔會話你錯

你長期賺到錢 你可以當我傻閪tim

但止損一個好重要嘅原因就係控制風險

你跌市放任佢跌 即係放任虧損放大 唔理風險

所以你係賭緊佢會升返

但止損班人就係睇淡 覺得會跌一排 佢地跌10%果陣走咗 到最後真係柒咗都係冇10% 大部分本金都保留住 如果係你睇錯 你已經冇得止損 你得返等呢個選擇

你會由主動 變為 被動

講到最後 其實你長期都係股市賺到錢咪繼續用返你呢個方法

股市唔係得一種玩法 每種玩法都賺到錢 唔洗話人地果套係唔work 踩低人抬高自己 只係安慰自己

但止損班人就係睇淡 覺得會跌一排 佢地跌10%果陣走咗 到最後真係柒咗都係冇10% 大部分本金都保留住 如果係你睇錯 你已經冇得止損 你得返等呢個選擇

我冇睇錯囉 係睇淡 要止又唔敢買sqqq 係點解
冇左10%本金 就要用11%升幅
咁我想問點解唔係跌落黎唔係對沖
而係走去止蝕停手離場？
只要唔係全倉貨想問你都會成手貨對沖唔到掛
更何況而家止蝕撚係清倉派wo
一股都冇 覺得佢一定跌

我冇睇錯囉 係睇淡 要止又唔敢買sqqq 係點解
冇左10%本金 就要用11%升幅
咁我想問點解唔係跌落黎唔係對沖
而係走去止蝕停手離場？
只要唔係全倉貨想問你都會成手貨對沖唔到掛
更何況而家止蝕撚係清倉派wo
一股都冇 覺得佢一定跌